原來連登咁多90後, 唔怪得咁低汁

覺唔覺得90後嘅童年屈晒機？

當年比高登仔笑既小學雞, 5p,
依家變哂做連登大佬

屌牙我入左去取暖=.=

講到我地00後好差咁

連登2家系我地10後話事
你地班死老野欄啦

放學ICU都夠膽死講出黎

一直覺得九十後係香港係被選中一群
尤其九七
時代交接 互聯網現實接軌 初代Online
著重劇情 仲未爛到閪既動漫
台風韓風潮流變遷

咁撚樣都有得打飛機

難怪豬蛇會反90後

當年係高登唔敢講自己幾多歲

我都覺九十後呢一代係好關鍵既一代,

真係有被選中的一代 feel

近年社運都係九十後搞起

八十代打上已經接受左社會唔想再反抗 ,

得九十後受自由思想薰陶同時係暫時最有活力一群

成班傻西97後連bno都無, 講撚咩

你地同廢老有咩分別，接受唔到新人新事物，只係得閑圍爐打飛機。人地講自己童年回憶都要借題發揮。

成班岩岩出黎社會, 工都未搵到爭住話獨立等洗牌攞4條dee

我覺得我地七十後仲屈機，見證到全盛時期嘅香港樂壇，仲有全盛譚校長

80後反高鐵果陣佢地出世未？

4條dee都唔到佢地攞啦

見證張惡榮條撚屌搞屎棍

高唔高質唔係睇年齡

廢中廢老一樣大把低能既

後生既都會有思想成熟既

根本無得一刀切用年齡去分一個人既質素

小學雞拎年齡打飛機就一定低質

70後100萬人上街平反六四民主派贏哂議席
80後反23條反到政府鳩縮
90後把口撐港獨, 無人衝出黎

收啦你90後

90後先最垃圾
80後後都係垃圾
只有80前係ok，80前仲興英文歌，應該係英治最後果浸水。你睇班撚樣，英文都唔識多隻就學人打哂飛機，仲講乜春動漫 中二到

90後最迷韓國狗
睇下lihkg個音樂台就知咩事

08小隊都9年前既事啦

借問聲，你現在又何嘗唔係

呢d 野90後真係日日都有

80後有陳巧文

好似搞錯 60後64大遊行，70後反23，80後反高鐵，年齡好似合理d

好撚索

總之好過90後得把口la

90後游胃精又無腦又抄人政綱又比人dq又扑野

至net小人類
蔥蔥闖地球
仲有放學icu成日都出iq題廣告後開估(通常答案都係好無聊)
至net奇兵
激鬥戰車
爆丸
蔥蔥闖地球
高達seed 同destiny

呢堆童年有幾屈機呀

係 我地70後真係尾機

我地60後經歷文革, 走落黎香港建立左咁多野比你地
先係最高汁

禁錯
9字同6字個位好近

駁唔刀

要數都數精靈寶可夢啦

卡通冇勇者系列唔算

睇鋼彈都唔會睇seed la

我睇開唱k小鱼仙

香港d 實力派演員好多都60, 70後
秋生哥, 偉仔, 華仔, 古仔, 張家輝, 周星馳

係，80後都仲有
90、00後真係辣殺

90後歌影視都唔掂

痴撚線
真係同5p一撚樣
仲衰過香討